［好撚煩］有冇人覺得陳雲同佢既信徒其實投術上投共？

屌唔食藥比食藥時間愈嚟愈多